唔好再話狗鐵前綫係同路人 唔好分化

今日周公報夢 夢境：狗鐵客戶中心ge人係明顯知道乜事

客戶中心中間條八婆擺明知乜事 面口已經西晒 行過去屌鬼做乜咁耐都唔關門/開車 佢就打電話叫開左一班車走先 叫我地可以落返月台 亦promsie過一定會開車 仲開walkie 叫三個黃衫人落去做樣

而比人叫落月台幫手個三個黃衫人 落到月台做下戲之後
第二班車上齊左人 係響個個核爆效果alarm前 e三條友已經去緊車尾個職員通道避難
到左alarm響佢地亦都冇叫車上無助ge人走/解釋乜事

而上返去已經冇撚晒職員 你同我講唔撚知乜事
好彩popo未到姐

其中一位男職員簡寫名牌好似叫 YW
黑膚色 帶眼鏡

你地自己分析下佢地係咪唔知乜事喇
出幾多糧就set死左 正常人返工都會hea do/吞port
唔好話自己唔會
咁撚盡責呀 如果今日popo係到 你地幾個係有份間接幫手打人

721 831 901

講人話啦好嗎
時地人都冇

東涌響alarm 前 sorry